伊利沙伯醫院急症室護士 啱啱睇左HA secret

HA secret 又爆料

正正係伊利沙伯醫院急症室嘅醜聞

大家一定覺得
護士肯撚定係狗係垃圾

我地聽到都好震驚
雖然冇fact check 但諗個個都會信左先 包括我地
當日唔係現場 唔洗你問我答

開post 係好想同大家講 如果係真嘅話
我地都好撚嬲點解會有呢啲敗類係我地身邊！

重申一句
伊利沙伯醫院急症室有好多正直熱血嘅醫護
懇求大家唔好因為啲個别例子污名化我地

雖然我地只可以代表自己
但係都好想同全港市民講句
如果件事係真嘅 對唔住
身為佢地嘅一分子 我地覺得好羞恥

點解要迫我地成為你地嘅其中一員

希望市民大眾唔好唔信醫院
好嘅醫護人員一定比唔好嘅多
有急事一定要嚟
唔好因為政治原因諱疾忌醫

我地依然堅信
香港肯定仲有一班有良心嘅醫護為市民服務

求下大家唔好係護士都屌 好大壓力㗎

如果係假嘅 咪當粉筆字抹左佢囉

對唔住無用 叫多啲人21號出黎

護士都割

梗係會出 到時見

如果係你會點做

反正一定有鬼
無職業操守就唔好做

好驚衝突受傷去醫院睇病會俾人拉

利申發夢

未fact check 唔知 起碼我信左
真係好失望

宜家去應該冇事
因為新聞報到咁行佢地應該好驚

但我已經唔敢講肯定

有無辦法捉到個藍絲醫護出嚟鞭佢屍

去睇公院真係要小心啲
唔係個個都係鬼 但係有一個係鬼都死

分流站個金毛女護士好正
仲叫我小心d

用番大陸嗰招
佢分化，
你篤灰。
抽條二五出嚟。
再要叫哂所有得閒嘅人621 行出嚟作投名狀。
咁樣我諗全部人會信你地並且保護你地。

呀dom成日落黎數人頭
叫我地返工唔撚好講政治

利申612發夢有出

同香港人站同一陣線釋放義士！

相信你
懇請前線醫護人員要盡一切能力去保住我地任何一位義士

push

唔穩陣，一隻鬼已經好大危險

搵鄺仔好過

做分流站有記錄架喎
搵返個日返p做過分流既出黎就知
定係wm dom落左封口令？

查實點都會影響到市民對醫護人員既信任，而家畀市民既感覺就係香港醫療由上而下都係幫緊政權做野。

多謝你

絕對相信前線醫生同護士

只係唔撚信醫管局

相比無證據既指控前線 更加相信有證有據既事實

留 意 返 盧 偉 聰 負 責 引 入 MIIDSS

醫管局 同警犬高層做法都相近

就係當前線係condom